點解有啲人可以成日都唔飲一次水咁勁

我1個鐘就要飲一杯

珍珠奶茶當水飲

有時會唔記得咗飲

全日淨係飲茶啲人都勁

腎者之石

一日2l

人老左要飲多d
仲要飲暖

平時有意識咁飲先到1L，唔係嘅話一日幾啖咁

成日飲水啲人都好勁

屌你老母 正垃圾

識一個朋友 由細到大唔飲水

淨飲茶類野

綠茶 檸檬茶果d

去過佢屋企打開雪櫃 全部檸檬茶

又唔見我勁？屌你老母

做咩咁燥

依到屌人老母唔洗錢

鍾意你咁坦誠

啲牙一定好能黃

日日最少一支770ml水

糖尿

你信?

識得一個朋友，唔飲水
成世人一定要飲有味飲品
早排有尿道炎

飲水打通全身個感覺好正

我同事親眼見住

個口一定好臭

我好少飲水 之後生膽沙

其實水有陣甘甜
唔鐘意無味咪加兩片檸檬
唔飲水簡直玩命

佢宜家身體點

加檸檬都正

唔飲水 把口實臭到仆街

要飲多啲啦

飲多杯水
會冇咁躁

我淨係飲茶

啲人唔飲水個口會好撚臭
利申水怪

佢飲好多都咁燥

返工成日飲水
目的係偷懶

個口...隔住個mon 都聞到臭

水怪加一

唔飲水同鍊腎者之石無分別

大個就知味道

見字

每日飲2L 都覺得飲得好小

返工一日飲3.5L

d同事問我係咪水怪

佢地唔飲水

返工9粒鐘,飲1.8L水加杯凍奶茶

個口臭過閪

唔飲水都有尿係咪仲勁

絲打皮膚有冇好好

其實飲多d水係咪可以改善皮膚？

三年前日日開始咁飲 但唔覺皮膚好左
可能睇人掛

懶得帶水樽所以唔係點飲水 係後尾開始返office擺隻杯係office先會飲下

我飲好撚多 尤其夏天 最鐘意飲水
成枝2.5L 擺係檯度做chur

淨係番工都飲2L

700ml都飲到想嘔
唔明點解你地可以飲咁多

即刻飲返啖

啲牙一定好黃

一定唔會臭

水怪表示唔飲水好辛苦

仙人飲大氣中既水份

訓練自己
為ww3做預備

準備好用珍奶送糖尿藥食未？

同煙鏟比
邊個把口臭d

見字 飲 水 ！

每日最少飲2.5L水

一日起碼飲2L

由細開始就狂飲水飲到大，叫做滑過一般人同冇未試過有痘痘困擾

推 抗爭Mind Map #Twitter #流亡政府 #快閃文宣 #黃色經濟圈 #香港自治法案

識得有舊同事淨係飲可樂
每日最少一枝
仲食煙 成口爛牙

飲水都要俾人負皮

點解屙尿post 又會洐生出飲水post

有時忙到唔記得飲
一記得飲個時就一野灌500ml

師兄有病？

同事真係狂飲水 仲要飲到聽到咕嚕咕嚕
一個朝早去成幾次廁所

我都係 咖啡茶都鍾意飲
但覺得水最原始最好飲
特登買1L水樽for出街飲

我試過有一個月瘋狂飲水
皮膚真係好左好多

我有個同事好少飲水 同佢傾計果陣

個口香到呢

個口一定超臭

我真係飲得少過其他人
一日飲3至4杯左右
但又唔見皮膚差啲
屎 口氣 身體機能一切正常

唔記得邊到聽番黎, 有條友難係型話自己從來唔飲水因為無味道, 只飲可樂, 一日飲6罐

刻意迫自己一日飲3L水
都接受到嘅
係密密去廁所煩

我真係好鍾意飲水

每日2L

翻工飲2l以上
一放假係屋企就1l都無

因為真係唔覺得頸渴
同埋飲幾啖水就係會覺得好飽

有做運動輕鬆飲2l, 一唔做運動就飲好少水

我都想知

夠鐘飲水啦

見post飲水啦
健康身體先鬥到長命

其實憑食物中吸收水分都已經足夠
利申：一時時，忙得濟可以成日都無飲過任何野，有時假期會逼自己30分鐘飲一杯水，飲到成日痾嘅尿都無顏色

見到你個post即刻飲水

身邊飲好多水d人皮膚仲差過d唔飲水d人~

不嬲最鍾意都係飲水 覺得最舒服
飲其他野可能得飲果下爽兩下，飲完會覺得個口好甜/好快口渴，最後咪又係要飲番水
成日比人覺得鍾意飲水好怪

係，飲奶茶嗰啲飲嗰下係爽，但好快就會後悔之後把口會勁乾

吊緊鹽水咪唔使飲水囉

體質唔同掛
我係可以全日一滴水都唔飲都唔覺得口喝
身邊d人唔明我, 我同樣唔明無時無刻都飲水唔會覺得辛苦咩
我知唔飲水唔健康
所以宜家有意識咁迫自己每日飲大約800ml水
不過飲多過兩三啖就會覺得頂肚唔舒服

佢今年過三十未？

返工比較飲少啲水 費事喪去廁所 飲得太多真係可以啱啱去完10分鐘之後再去返屋企就大量飲

條友應該好快糖尿肺癌死

廿五咋陰公

每日4L

三餐既野飲已經夠我全日唔洗飲水
除非啲野咸/有汗出

我同我個frd完全相反
我個frd唔飲水 飲所有水以外嘅野飲
我自己就淨係飲水 唔飲水以外嘅所有野飲

之前都好似你咁
行山都可以唔飲水/飲兩啖就算
見到見字飲水post開始逼自己飲
一個月左右
依家一日起碼2.5L水
唔計飲嘢飲

少

扮工一日輕鬆2L

襯返個名

都差唔多3年無飲過水了，每日都係凍檸茶，可樂，烏龍茶

呢啲人會唔會有便秘口臭問題困擾

抵鳩死
等睇過一排爛JerJer

有無健康巴/絲飲開水 覺得飲甜野好有罪惡感? 雖然好飲但都唔敢飲

見字飲水

試過同個FD 去旅行
佢朝早係酒店食自助早餐 明明起身冇飲過野
都淨係飲得兩啖水/橙汁就覺得OK
係餐廳食飯 成餐飯又係飲得兩啖水
我就waiter 都幫我添左幾次水
同佢一齊食濃味杯面 我要一路食一路飲水
佢又係食完飲兩啖就得
我問佢你唔覺得好咸 要飲水清下架咩
佢話係呀 飲幾啖咪得
然後佢皮膚真係好乾
塊面同隻手都成日甩皮

罪惡感就冇，但會甜到入唔到口
例如維他檸檬茶真係飲唔落

想畀師兄大大力屌我屎眼

一路屌，一路好惡咁鬧我

我會睇營養標籤 咁多糖唔敢飲 連無糖都未必想飲

平均1日2L
但係飲完轉頭又痾返
不如直接倒水落馬桶方便D

食野都係同一個道理

因為口乾 所以先飲水
但係飲完十幾分鐘已經急尿 但係又會口乾想飲水
感覺上唔知飲黎為乜

你千奇唔好出街
一講野一定臭撚死人

早餐飲兩啖水 午餐跟餐一杯野飲 夜晚一碗湯 其他時間都少飲 有無人同我咁上下？

其實有時你食嘢當中啲食物都有好多水份
唔一定要飲水㗎

有冇人一陣唔飲水個口就好乾 嘴唇起哂死皮

遲早腎出事

有冇人同我一樣，每晚臨訓前飲500mL以上？

淨係屌你一次 算係溫和咗㗎啦

飲水痾尿裝水無限loop

飲多啲水其實唔難 自己其實都知道會健康啲 但最麻煩真係去廁所！（翻工人會明）

佢出名成日屌人？

都係咁 行得走得

一日差唔多2L

番工飲水多過係屋企勁多

番工斟水蛇下王 周圍搵人傾幾句

跟住去廁所 出番黎又飲水

係屋企懶 反而唔多飲

短既唔制

再流番出去

每日都好暢通

以前讀書真係好少飲，係學校一滴都冇飲過，係返屋企先飲一兩杯

宜家做野就成日飲，因為飲完可以去痾尿蛇王

#見字飲水

ok, 咁我唔畀你含

又健康，何樂而不為

啱啱改變習慣，每日飲3L果陣連個人都瘦左

做嘢做到攰攰地起身斟下水飲
隔一陣又屙尿
係咁loop...

佢個閪口一定好撚臭

飲得多最麻煩會起身痌次夜尿

咖啡續命

你個口實好撚臭

好多人都每日飲到3L

因為痛風 每日最少都2L

有冇人 feel 唔到口渴，或者注意唔到，因為我就係咁，睇到E個post 先覺得有d渴

如果全日都茶 會唔會唔好

識d好瘦嘅靚女通常都唔飲水

而家夏天日日都飲3L-4L水
如果唔係會好口渴

坐office 有冷氣，又唔會出汗，我都試過由返工到放工冇飲過水，淨係中間食lunch 飲左杯凍奶茶

多謝個po提我飲水
平時唔口渴都唔識飲水
一日平均可能1L或者更少

惡撚過閪

唔知係咪飲水太多，搞到成日唔想食野..每日飲最少2L水...但一日食唔到一餐飯

之前睇過單新聞，飲左兩日但係唔夠恆心繼續

2L水係正常水平
唔算多呀

其實真係口渴先飲水 唔係偷懶

每日要飲3L水先夠

飲茶健康呀

我茶水混飲

今日又飲左3L幾水

返工飲得多成日都要去廁所，一個鐘要去一次

我係茶加凍水

因為公司 係用不銹鋼 保溫壺好熱

去咪去 理撚得佢 去廁所都唔比咁唔人道

一起身一定要飲番兩杯水醒醒神
成日一得閒就會係咁飲水
對腸胃 皮膚 成個人都好
以前有個同事唔飲水 個口臭到
一開口都嚇走曬d女

1個鐘去一次好正常

返工飲多好多水
放假就成日唔記得飲

糖尿病（好似係）

之前買左個凍飲杯 有飲管嗰種
都幾大個下
放檯面
唔覺唔覺就飲多左水

我以為自己有問題 見啲同事好似冇我去咁密
同埋起身後果兩個鐘通常屙啲尿都好黃，反而朝早係要飲多啲

我廿歲炸wo

戴口罩聞到自己個口臭就係鳩咁飲水

好快有腎衰竭 真心

我
唔鍾意水無味

佢係咪陀背，有個駝峰的？

登佢地擔心，大個咪知咩事囉

年紀大少少你就知
腎石 腎病

2L係淨水....其他茶啊湯啊果汁涼茶之類飲品因該都大概1L，都唔算多？屋企人成日叫我唔好飲咁多水搞到唔食飯

飲到成日要行去廁所好煩

見到自己啲尿全透明又幾治癒，雖然都知唔係好現象

咁佢擘大個口嘅時候應該好撚臭

死肥系 最撚憎

+1 出街一定要帶水
0.5-1個鐘唔飲水已經好辛苦

慣左就無咩嘢 出街唔洗搵廁所

對身體唔好

佢話會好易急尿但屙唔出

唔怪得我啲牙咁黃

覺得去屙尿好麻煩就成日都唔飲水好驚第時老咗有個腎有事

唔算多，唔計野飲，剩水1日3L但食好多野

飲得多水要去廁所，嫌Office廁所唔夠通風又硬係覺得唔多乾淨

same 原來飲茶會黃 不過好似真係會
有時洗面盤有茶積

Minimum requirement黎喎 飲多d好d

成年男人至少都要飲夠2.5L ，唔飲水口又乾又臭！

跑完步啲尿又騷又黃

大家啲尿多唔多泡？

睇到呢個post即刻飲返杯水

有試過要自己一日飲1L以上
然後成日去廁所覺得好煩
依家隨心飲

本身少飲水 唔計~10日一盒紙包
一日飲500ml左右
依家有意識地飲多咗水 1.5l 左右
感覺健康咗

平時係屋企用1500ml樽飲水 一日平均飲3樽飲太少會喉嚨乾到痛 唔明d人點解可以飲咁少

我都好撚想可以養成到飲水習慣，但係會覺得飲到個肚好漲
我個人本身好唔鍾意果陣個胃/肚好滿好飽嘅感覺（可能食嘢食到六七成飽我已經覺得唔舒服），你地會點解決，定係無呢種感覺？

我都係，我食自助餐都飲到三杯水又食到好多野，唔飲水吞唔落

食飯前飲

我一日飲幾枝

我都係搞到一定要帶袋出街+一定要裝到枝水嘅袋

一日飲三L
不過都飲好多奶茶咖啡

唔飲水個人勁唔精神

個口一定好撚臭

而家每日會開一枝1.8升既水
一定每日飲哂果一枝

然後會飲少量其他野飲
但唔知係咪夏天流汗太多
定身體有事
一日就係痾得四次尿

我好奄尖，我覺得水有唔同味，有d好好飲，有d飲到想嘔，温度都會影響到水嘅味，有冇人明白

好想戒飲凍水
好佩服咁熱有人唔飲凍野

1日2L可樂

Lm

係屋企飲水時間點分配 最緊要可以瘋狂去廁所冇顧忌 純粹想知飲水有冇點樣飲得健康 而唔係一味狂灌

仍然健在？

水怪加一
唔飲水啲人口氣唔好受 棚牙好黃 遲下真係洗腎

排metabolic waste

係咪我黎 我廿歲先開始飲水

我日日飲好撚多水
都有3L，搞到屋企日日煲幾次水 試過比老母吊做乜飲咁多水

Btw身邊好多人都唔飲水個口好撚臭，最憎d人飲完奶制品唔long口，dklm個口臭撚好似垃圾房咁

咁又真係冇喎
我都唔明
但好似冇咩去廁所就真

我就係咁 跟住上年發現有腎者之石

返工 3L 起跳，放假如果係屋企時間長，就 3-4L

好多人都唔知，如果口渴先飲水其實已經遲左，口渴代表身體缺乏水份，最理想嘅情況係定時飲水。

明 蒸餾水同礦泉水既分別

多泡可能係蛋白尿

最近一次驗尿話我有蛋白尿
但唔知係咪因為做完運動之後驗，而家要再驗

除左呢樣，水真係有唔同味，可能經過嘅水喉，有雜質又會唔同，我唔識形容，我有裝濾水器，過一過又會唔同味

一日兩支fiji

點解咁多人話水無味或者有陣怪味唔鍾意飲
又唔係好似紅酒咁要去品去妹陣味
求奇兩三啖冠左杯水落肚就得啦

你個名

唔飲水因為D人覺得冇味
飲糖水既怪物

巴打識波

應該係冇巴打會唔知

水唔可以大啖大啖咁飲 咁只會愈飲愈渴
最好去一次小便後飲一杯 仲要細細啖慢慢飲

見到post即刻飲水先

東肛水都有甘甜唔係掛？
認真 去咗外國飲過人地真係甜既自來水
返到香港覺得香港水好大陣化學味

成日係公司飲3L-4L水
做facial啲人成日叫我飲多D水
塊面好Dry出好多油,跟本唔關事既